一人一件三分鐘熱度嘅事

明明講左唔打丁
結果今天又是左手的平安夜了